戲院初七重開配合「安心出行」 高先電影負責人︰觀眾餓咗咁耐，一定踴躍入場

政府今日預告年初七起（2月18日）有條件放寬社交距離措施，包括食肆堂食可4人一枱、容許晚市堂食營業至晚上10時，相信戲院亦可重開，截至下星期，香港戲院於兩年間斷續停了164日，院商們特別是大院線公司都叫苦連天。雖然政府暫時只公佈餐廳要配合「安心出行」流動應用程式，不過戲院商相信措施會推廣到戲院。

有院商對《蘋果》表示，一直以來戲院門外都有「安心出行」的QR Code，雖然政府未公佈細節，不過相信好大機會戲院跟餐廳一樣，入場睇戲的觀眾要先「嘟」Code才可以入場或者選擇登記資料，才可以入場。不過該院商估計到時會出現好多爭拗，但目前首要處理的是為員工做肺炎的檢測。高先電影公司負責人、《狂舞派3》發行商Winnie曾回應《蘋果》戲院重開時，她表示「觀眾餓咗咁耐，一定好踴躍入返戲院」。

入你老母

老老實實 打算以後都唔去戲院睇戲

那來的自信？ 不如香港人一向都俾人睇死

我上 Netflix 睇 / 買 Blu-ray 睇算

高先你拍啲片咁有feel 但你搵個負責人出黎講呢啲野？

咪唔撚睇囉

高先電影公司負責人、《狂舞派3》發行商Winnie曾回應《蘋果》戲院重開時，她表示「觀眾餓咗咁耐，一定好踴躍入返戲院」

佢講呢句應該未有安心嘅前設，引用佢早前嘅說話

我唔會交地產稅囉

雖然我好鍾意入戲院睇戲 但要scan就不了

一年睇少嘅戲夾埋可以屋企整迷你影院

寧願睇bt翻版算

安心出行 ?

［請廣傳］
資料安心被盜竊
出行靠佢心都怯

唔係必定要去既地方就唔去啦

林鄭政府不了

原來係特登餓到你肯裝app為止

有安心無幫襯

哦

Netflix
完。

繼續睇少D戲儲首期

等緊睇 神奇女俠2
要我裝乜行都得 比返戲院我就ok

咁都幾誤導

唔睇戲 但買樓

你要人踴躍入場
都要有好嘅戲先得架？

佢唔係覺得d人會入場爭睇劉華ma?

認真唔好睇的

支那電子腳鐐重點

荷里活撐拜登，不了

lm bin c

有以色列女神

咁你睇返d港產片啦

咁樣樣 聽執笠喇電影院 我係屋企睇算

有幾撚戇鳩先講得出

移民買樓

戲院係享受

其實用信用卡買飛可否免嘟安心出行？

係真就真係好撚誤導

心水清

我係屋企仲享受 爬係度食住咖喱睇都仲得

諗多咗啦屌你老母呢個世界多咗樣嘢叫電腦同智能手機 洗撚比錢睇咩

樓主pin呢個啦

狂舞派3

30年冇屌過女都唔代表要屌欣宜嘅

咁證明你都唔係咁識欣賞電影
咁你係屋企睇啦

me too

一定屌

唔洗理條五毛狗，用起底功能睇下條撚樣咩料先啦

大把黃絲去睇

你咁識欣賞咪去比支共監視囉

依家邊條街無CCTV 算鳩數啦你
一係移民 唔走就唔好搞咁多野
人地話乜咪乜囉

你呢d 五毛真係扮都廢事扮

原來停咁耐係為左全面監控

唔好咁多幻想啦
普通蟻民邊會咁得閒請條友監視你

仲要一黎黎兩條五毛 爭飯食呀你兩個

又可以mark 定名，到時bin c

到時發現身邊個個人裝哂 過緊正常生活
自己重日日食黃店外賣 唔去gym 唔去戲院睇戲 on99咁樣

轉哂會睇 Netflix 啦喎

餓你老母咩 見到你個撚樣都即刻飽撚晒啦

篇文寫到明

即係未有安心

睇咗耐高登先
唔信佢地會撐出含
但如果Winnie 真係咁講
我都唔會屌佢地
始終佢地對本地電影貢獻好大
咁大間公間唔止有flim crew 要養
仲有好多後勤工作人員要養
marketing, distribution, 會計
乜都要錢

你唔想用出含係ok
但唔洗屌被逼用出含嘅同路人
要屌唔該屌返呢個閪政府
唔係屌高登先

蘋果係咪搞笑

笑恥頭先係講處所重新營業係要安心出行

點得到淨係食肆要人scan嘅結論

Scan qr code真係好趕客
依家上嘅片應該會好蝕

唔撚睇，戲院白交租

無需要

佢姓曾
可能係 Winnie曾/回應
唔係 Winnie/曾回應

事實上實有班人會照去

但係好少可咁樣中英夾雜寫人哋個名㗎喎

冇戲想入場睇，何來餓

啲戲遲早都 pay TV 上啦，為咗睇早半年，就出賣私隱，兼同啲三唔識七嘅人一個場睇，增加中病毒風險？唔洗嘟就考慮吓，要嘟就采佢都傻啦。

個傻婆都戇撚尻嘅，屋企睇都不知幾爽

唔睇囉 唔睇又唔會死

你有咩戲上咁巴閉呀？

偏唔去睇，餓撚死你。

你想佢點回應，唔通佢控制到要唔要裝安心出行？

你睇埋我果份

Netflix is fine

要裝安心上路就唔撚睇

由細到大唔明戲院有乜好去
人又多 又踢櫈
個半鐘嘅戲d人都成日all尿行出行入
係屋企r腳hea住睇重爽

一日安心出行
一日就不入戲院睇戲
講出就做到底
（未有疫情之，一個月最入戲院睇5套戲以上）

勇士

垃圾先會為利益配合痴線政策

高先不嬲係黃，專門拍真本土片。宜家又唔係佢錯係林鄭on9，你班連登仔屌高先做乜鳩。
又話支持本土文化但又屌高先，到時入場登記個假名入去睇咪得。果然cctoy批鬥自己人不遺餘力。

高登先

睇下個場吉返幾日你會點樣施壓先啦
屌客茆口講 分分鐘越屌越無客

係支那同支屬香港，人人都係三等公民。

唔撚睇呀

又上咗一堂連登文學

有黑心出行就唔撚會入場

係屋企睇好撚過

大撚把港豬拉埋細路去睇啦
香港人不嬲都張開腿

一路要強制安心出行一路都唔入戲院

佢敢帶頭反對安心出行，宣佈疫情未穩定都唔會開鋪住
包佢日後實場場爆人
講得出配合政府On9政策，就唔好話自己係黃

me three

樓豬唔批鬥黃百鳴？

好想睇鬼滅

裝健康碼係為左保護自己同身邊既人
緊係要裝啦

一早封鎖咗佢

好撚好笑

唔用安心出行就罰錢停業坐監，你係黃店可以點？唔開鋪你養班員工？你出糧比電影業甚至黃店員工？ cctoy軍師永遠槍口對內。

Sorry
你覺得係咋

首先唔幫個on9 安心上路apps
淨係要我長帶口罩, 無得食住爆谷睇戲已經唔洗入場睇啦

要用不安出行

我睇stream唔撚好?

咁咪姐係跪低？
你咪完全中左林鄭計，佢目的就係要咁樣迫你跪低

「Winnie曾」係名嚟

等睇好黃好黃嘅香港人打卡睇戲

頂 佢真係姓曾

我諗我冇朋友會好似你咁

吾系話可以吾用安心？就咁登記名&電話？

冇話跪低，所以我咪話入場登記個假名入去睇咪得，又幫到黃店又唔洗比政府track到record，一舉兩得。

係
我都唔知毒果係想寫
Winnie曾經回應
定係
Winnie曾/回應

報去新聞噏乜9啦屌

完全同意。
話戲院係謀享受嘅，將事實太簡化嘞。大前提係，戲院經常遇到閪客，被強迫一齊睇戲。尤其係不停吱吱浸傾偈，拍拖互摷，大聲講電話/whats app ，最賤係啲個髮型set 到高高，又坐到直直......

戲院根本就係夕陽產業，地產霸權借黎渣最後一滴奶，嘅乾奶頭黎。

啲人悶左咁耐事實上一定大把人睇

依家係要抵制佢個政策，唔係搵方法逃避
你今日下載得個App，就算用假資料都好
用左就係用左
你唔係跪低既，直情連個App都唔好裝，更加唔好講咩配合

一日要scan code一日唔去戲院 咁煩係屋企睇Netflix

都慣左唔睇戲冇晚市既日子，其實都冇咩問題

一係直頭完全入場唔睇戲，但老實講唔係個個做到
要反既話明刀明槍一定反唔到，只可以靠食腦。
慢慢諗下係呢啲19政策下有咩可以做到，先係上策
上面個巴打已經講咗其中一個方法

我毒撚冇咩感覺。但之後你去邊都要啦

連登仔冇得睇eva

你到時咪知囉

我唔知你係咪政治原教旨主義者，但你可以問下自己由運動開始係咪一次冇搭過鐵，身邊冇任何一件made in china既嘢（當然我預左你會包拗頸）

宜家個情況係唔用app（但其實你可以唔down個app直接去Reception落名）就要收檔。假設最嚴重所有自己人都唔去黃店消費而對家藍絲就老閪都會用安心出殯，結果只會係藍店客似雲來，黃店就拍烏蠅等收皮。係呢個時候我地更加要be water另覓途徑壯大自己人實力而唔係槍口對內。當然如果你係原教旨主義者，任何事都要追求革命純潔度，咁我都說服唔到你。

港聞唔會中英混雜個名咁on9啦

睇下點

Winnie係少數黃嘅電影老細
幻愛有份投資

仲要高先戲院都未正式開張
仲要係電影界唯一黃影院

搞清楚佢有冇支持過用安心先

????

如果你條仔話請你睇戲，但要你附送DNA俾政權，咁呢條仔早飛早著

餓你老母咩傻閪

間戲院因為武肺開唔到張

冇飯食就話會死
冇戲睇有咩大不了

習慣左返屋企睇就唔會再出去睇喇仲要down個濕9 app

要我裝個垃圾APP咪唔睇囉

遲下可能Call G都要
要繼續守處

遲d先睇囉 你地頂多陣呀下

已經習慣咗

屌你老母蘋果，咁撚中意誤導人

冇得食popppppcorn
唔去

老老實實 ,打算以後都唔係香港實際啲
佢樣樣斬件上,遲啲會曬所有嘢都係

一家四口 每月睇少一場
買部nas 自己玩唔好咩

其實唔睇戲真係唔會死人

老老豆豆 依家amazon 買d projector 千幾蚊已經有native 1080p 質素 幾唔錯 我自己用緊
依家d 喇叭又係平 根本上自己屋企都已經好易擁有一個家庭影院 係屋企睇 訓係度睇又得 做住gym 睇又得 食住咖喱睇又得 想話屙尿又可以暫停一下
睇條女睇d愛情片 情到濃時打個車輪都唔怕阻到人
事實上係屋企睇係彈性好多

餓你老母

咪係 依家飲水都唔飲得 真係陰公 係屋企睇好過

pin this plz

咪去 睇下邊個執笠先

衞生署開位抗疫 只聘退休警
月薪高達13.5萬
被轟「拉封鎖線都未掂」

咁做喺爆到場之前已經日日俾人搞啦
黃戲院得嗰一間 係咪要搞死佢先

搵埋又係畀地產黨賺

點會咁樣打
唔通叫臭閪又打成Carrie林咩

如果要裝安心出行，我寧願唔入戲院睇戲

戲院既觀影體驗好難代替到
尤其睇interstellar呢d

On9

呢條好似係娛樂，唔係港聞

餓你老母
睇死你d戲院商要加價

不過都好想睇狂舞派
唔知有冇得上網比錢睇

真
大把傻閪港豬

佢係姓曾

不了

個標題好誤導喎

你幾時見過新聞寫winnie曾

正正係餓慣左所以唔柒睇

鍾意睇戲，同鍾意入戲院睇戲，未必係同一件事。

一百蚊票價，有幾多真正落咗去製作/編劇/演員個袋裡面？真正支持創作/有價值娛樂，令佢地可以繼續生存，觀眾係應該將錢盡量塞向Core value providers，而唔係周邊吸血鬼（戲院業主）

咁一般觀眾可以點做？上網眾籌開戲？

支持有水準製作公司囉。開戲資金，唔係包賺喎

不了,我睇Netflix

講真而家仲有幾多個會入戲院睇戲 根本得啲阿伯會特登去

老實，我一定唔會入場。
利申:戲迷

Donald曾咩

+1
以前真係有新戲就睇 早排一開始真係有啲唔慣
但慢慢開始習慣左
而且搵到新興趣 無興趣睇戲

垃圾嚟女主角都殘哂 動作設計膠到冇輪 成套戲冇樣好睇 直情跌到落b級片水平

我哋喺同溫層裏面可能個個都唔會入場
但唔好低估港豬嘅數量
鳩品360，Starfuck，黑心閪餅之類依然好多人幫襯

高先已經係最支持本土電影既一間
點五步 幻愛 金都 叔叔 黃金花 淪落人 等等 又或者本身準備上既狂舞派3都係佢地發行
重特登開埋戲院
但就係畀武肺搞到未開得張

要scan code 咪唔撚入戲院
返屋企睇netflix唔好？

夕陽二業仲要自殺

其實我都鐘意入戲院睇戲
不過而家真係冇戲岩睇囉
仲要裝個爛鳩app就更加唔撚洗指意

咪又係要隔位坐
咪又係餓住個肚睇戲

唔會呀食屎啦
建議本土戲上hmvod/apple tv之類比人買

我肯定唔入場。

老喇

唔會，佢要強調個姓會用「曾小姐」
就算要講個姓都會用"Winnie Tseng"
好少報新聞會用"Winnie 曾" 呢個講法

蘋果一向都係咁撚樣

唔睇囉 依行主動奶共

裝你老母

欣宜明花有主，佢歷年來既男朋友個個都係筍盤

你點都要入場睇喎

傻撚左？

No censorship

食屎啦

擺明撚海洋公園二世祖啦

要嘟碼不了

多謝 更加唔撚可憐戲院 你返入去含撚啦

買外國樓應該得

咁啱姓曾姐，正唔正常情況下都唔咁寫啦

人就係出邊, 但就係香港買幾層樓用黎收租

on9.

入場睇戲己經out晒啦

有netfilx, 不了

要scan就唔睇

樓主pin this la

兒子生性病

Rubbish

見到你咁既樣
我唔餓了

屋企分幾段睇仲要無廣告 左飛右飛
外賣黃店乜撚都得

netflix睇得好高興喎

根本就係圈套

繼續慳番

拆彈2 黑警片

樓主pin啦

俾錢你賺唔係問題...有戲上先得架..

唔睇戲先儲到首期...慘撚到呢..
不如食埋樹皮...

呢一年慣左睇netflix啦，買部靚電視係屋企睇仲舒服

係幻愛先入去戲院，相信之後唔會再有呢樣港產片，戲院真係摺得

好彩呢排冇marvel嘅電影，我仲忍得住

識做啦

之後為左中國市場套套都會有尚氣做主角，你慢用

大把方法屋企睇

你自己唔睇又要迫人唔睇?
我話你知到時上套戲一樣大把黃藍仆入場

出多啲街啦 你呢句好見識少

大把港豬狗衝入去啦

電影你老母院

唔好再活係自己世界啦連登仔

樓主pin this

//高先電影公司負責人、《狂舞派3》發行商Winnie曾回應《蘋果》戲院重開時，她表示「觀眾餓咗咁耐，一定好踴躍入返戲院」。//
公平啲講句佢回應嗰陣都未有話要用安心出殯...

咩邏輯？用咗個app 就好安全好安心唔會中所以要湧入場？

呢套都唔係高先出品...
高先嚟緊上狂舞派3呀
之前上年有叔叔、幻愛、金都
全部本土港產片

真係好心淡 高先製作咁多本土香港電影
成個post喺度潑冷水
話咩睇Netflix都唔睇佢
都未上畫就踩定先
香港文化、本土產業就係俾呢班所謂觀眾玩死

慢用係解叫人唔睇咩

最多咪唔撚去
等佢落咗畫響屋企睇
到時你哋捉蟲唔好怪人

岩呀
你咪去住先囉

睇你老母屎睇比狗屌

bt lor

班油仔 都唔知 高先投資過噠戲啦
字都唔睇就屌左先
人地話戲院重開 會好多人想睇
就老屈人地撐安心出行

一念無閒 淪落人 依d本土到 差d蝕錢嘅電影都係高先有份

點五步夠本土未

班油咪識屌 合拍片
有真港產片 佢地都唔會去睇
根本唔洗理佢地 點講

戲院執柒哂佢算啦

收皮啦你

人地日日交租蝕錢 你唔撚俾錢
人地被政府老屈 安也出行 先便到生意
就要人地唔開鋪 繼續蝕

你唔撚屌d黃店 間開鋪都貼安心出行

你捐曬d身家俾612未
未就唔會話自己係黃啦

人地真金白銀開戲俾幻愛 導演拍
點都黃撚過你條 鬥黃撚

幾大個人仲咁受朋輩影響
人裝我又裝驚死自己比人排斥
典形香港人執輸行頭慘過敗家

蘋果都幾戇鳩

咁重口味

高先係全港唯一一間黃戲院
但畀武肺搞到而家都未開張到

成篇文亦冇講佢要求安心出行

到時連登以外個個睇拆彈2
狂舞派3就慘
連登仔又贏

哩個就係傳說中嘅 饑餓營銷 手法?

成班咁撚驚就移民啦
留係香港都唔知做乜

蘋果不嬲都係咁

仲有大部分電影投資者只會睇票房
唔會理你幾多人買碟睇

擺上網都係
又要分賬畀apple google netflix

投資者見拆彈大陸收成10幾億
麥路人呢啲就得幾千萬
唔好講入唔到大陸果啲本土片
大部分投資者都wfc

個個都會寧願拍多幾部警匪片
係得幾個傻仔（如古天樂同Winnie曾）先咁揼錢落香港戲

蘋果真心好趕客
高先不嬲都係黃
咁岩揀琴日出新聞

政府咁想迫我哋市民裝，不如立法要求離開大廈就要裝或者坐交通工具要裝算啦，啲小動作肉酸到你呢

有邊間戲院係黃?
定係你藍店都照入?

另一個source
01唔貼link

笑蘋果同路人
你重唔係5毛!?!!

重播舊片

我自己黎講
同女女出街行到冇野做 就去戲院買張飛坐下
真係想認真睇戲既 屋企又有人既時候
租間4星酒店開Netfilx睇仲好
400蚊睇全日 叫埋外賣食lamlam脷
洗乜俾2舊水去睇 坐又坐得唔舒服 仲要戴口罩 乜撚MOOD都冇晒

仆你個街
蘋果咁做鳩高先都有

逆權公民、幻愛、淪落人同埋十年都係高先做發行嘅

「高先電影」回應連登：沒有支持「安心出行」

接受訪問，但冇話係回應安心出行

講事實姐雖然我唔會睇

拉

就係餓咗咁耐
先發現…有冇戲院都無所謂

要用安心出行，不了

上網睇晒了

winnie曾係一個名嚟
習慣叫開呢個名又唔介意咁樣俾人叫，連登仔唔識扭咗去第二個意思

炒GME 唔係咁？
人係跟風架啦
你扮乜鳩獨特姐

「高先電影」回應連登：沒有支持「安心出行」

高先電影院｜逆市下開張撐本土電影 高層曾麗芬︰其實我咩都唔怕

Pin msg幫人澄清番啦

「高先電影」回應連登：沒有支持「安心出行」

高先電影院｜逆市下開張撐本土電影 高層曾麗芬︰其實我咩都唔怕

係

「高先電影」回應連登：沒有支持「安心出行」

高先電影院｜逆市下開張撐本土電影 高層曾麗芬︰其實我咩都唔怕